Q: Oi, Ã© do restaurante?
A: OlÃ¡! Aqui Ã© a Vanessa, da Elo Marketing. VocÃªs tÃªm cardÃ¡pio ou menu online?

Q: Sim, temos cardÃ¡pio online. Quem fala?
A: Tudo bem? ğŸ˜‰ Aqui Ã© a Vanessa. Trabalho ajudando restaurantes a atrair clientes, fidelizar e superar a sazonalidade, sempre com marketing digital e automaÃ§Ãµes. Nos Ãºltimos meses, ajudamos restaurantes a crescer mais de 300%, faturando mais de R$ 862.000 em apenas um mÃªs, investindo pouco mais de R$ 7 mil em anÃºncios.

Q: Pode mostrar algum resultado?
A: Com certeza! [Enviar imagem: print_case_sucesso.jpg]
Tivemos um crescimento de mais de 300% em relaÃ§Ã£o ao ano passado em um restaurante parceiro. Posso falar sobre isso com vocÃª?

Q: Eu sou o proprietÃ¡rio/dono.
A: Legal! VocÃª topa agendar um breve bate-papo com nosso especialista, Eduardo? Ele pode mostrar como ajudamos restaurantes a vender mais o ano todo.

Q: Sim, pode agendar.
A: Ã“timo! Tenho horÃ¡rio com o Eduardo amanhÃ£ Ã s 10h ou Ã  tarde Ã s 15h. Qual fica melhor para vocÃª?

Q: Pode ser amanhÃ£ de manhÃ£.
A: Perfeito! Por favor, confirme se este Ã© seu e-mail principal: [AGUARDAR E-MAIL]

Q: Meu e-mail Ã© EMAIL@DOMINIO.COM
A: Obrigada! Enviarei todos os detalhes. [Enviar mensagem de confirmaÃ§Ã£o com link da reuniÃ£o, data e horÃ¡rio]
Exemplo: â€œFico no aguardo de vocÃª! AtÃ© amanhÃ£, Ã s 10h. Qualquer dÃºvida estou Ã  disposiÃ§Ã£o.â€

Q: Como funciona o serviÃ§o?
A: Primeiro, entendemos seu restaurante, metas e desafios. Montamos uma proposta personalizada para resolver obstÃ¡culos reais, criar estratÃ©gias de vendas e aumentar o faturamento de forma consistente.

Q: JÃ¡ tenho uma agÃªncia de marketing.
A: Que bom que jÃ¡ investe em marketing! Se vocÃª permitir, posso fazer uma anÃ¡lise gratuita da sua estrutura e mostrar oportunidades que talvez a agÃªncia nÃ£o esteja explorando. Aqui na Elo Marketing, somos especialistas em restaurantes e focamos em resultados reais: vendas, reservas, delivery e fidelizaÃ§Ã£o.

Q: NÃ£o tenho interesse agora.
A: Imagina, eu que agradeÃ§o! SÃ³ por curiosidade: se pudesse aumentar o faturamento do seu restaurante sem aumentar o investimento, vocÃª toparia ouvir uma ideia rÃ¡pida?

Q: NÃ£o quero trocar de agÃªncia / JÃ¡ tentei com outras agÃªncias.
A: Entendo perfeitamente. Muitos restaurantes passaram por isso. O diferencial da Elo Ã© entender sua realidade e sÃ³ recomendar soluÃ§Ãµes que realmente trazem retorno. Se quiser, faÃ§o um diagnÃ³stico gratuito, sem compromisso â€” vocÃª decide se faz sentido ou nÃ£o.

Q: Estou sem grana agora.
A: Super entendo â€” tem hora que o caixa fica apertado mesmo. Se fizer sentido, posso agendar um contato contigo para daqui algumas semanas, ou enviar gratuitamente estratÃ©gias para preparar o terreno, sem investir agora. Pode ser?

Q: Obrigado, mas nÃ£o me interessa.
A: Show, obrigado pelo retorno! Se quiser, posso montar um plano personalizado (sem custo ou compromisso), sÃ³ para mostrar caminhos de aumentar o movimento do restaurante quando decidir investir.

Q: Pode enviar algum material gratuito?
A: Claro! Tenho um mini-guia com os 3 maiores erros que restaurantes cometem em anÃºncios e como evitÃ¡-los. [Enviar arquivo: mini_guia_restaurantes.pdf]

Q: VocÃª tem algum case de sucesso?
A: Sim, temos vÃ¡rios cases! [Enviar imagem: print_case_sucesso.jpg]
Por exemplo, um restaurante parceiro faturou mais de R$ 862.000 em um mÃªs. Posso mostrar um plano parecido para o seu restaurante.
